入左100萬牛（35）

聽日起身數錢

遲早迫人 block 7你

你中意
又咪係會偷偷地睇

真假呂布之亂!!

假架D奶

暗示D乜。自己參滲下。而加要突破呢兩條線就係等習大大報復定係開放市場。一係沖穿下面條線。一係沖穿上面條線

呢球波 一係入 一係唔入

今晚葡萄牙2:0好過買牛

又係播

佢一定岩

會唔會收皮

投降有冇得輸一半

聽朝收錢

樓主好可憐

大佬。我發個圖係想比大家睇下個區間 突破左就好止蝕。好過你地鳩up

得圖冇數值點知

係，我都覺得一係升，一係跌